去韓國付款用咩卡最好？（現金除外）

第一次去 又唔想帶太多現金
有咩卡好用？

信用卡

咪又係visa, master, 銀聯

好似可以eps?